年近2019，奴工取暖

呢排返工好撚煩！有多嘢做，日日收工都做唔曬！
成個department得我返，一個人跟緊六個大project，乜料？
下個月又岀差，逗得兩皮幾，做死人咩！
返咁耐工第一次咁sad

求正能量

互勉之

無心情係屋企飲酒，飲得三罐就收左皮！
日日做運動，腎上腺素飆升訓唔著！
身心疲倦
人到中年 丫叔三十拉屌

雖然細過你 但你都係三十者
咁你放左工仲有力做運動都好啊

我返到屋企要係到研究返工既野

揾緊工

細佬你幾歲啊？想搵咩工呀？

你返緊咩工？今晚又失眠啦屌

就三十啦
想揾it工

我返工返到遊行嘅時間都冇
出trip做野多個旅行

ching加油
人在做 天在看

等我嚟幫下你 仲請唔請人

唔請拉
我已經最低級